其實申請AE嚟仲有咩用？

到到都用唔到

簽唔夠，又要年年俾年費

威？
我就覺得用唔著D優惠所以無申請

無得飛 準備cut卡

去旅行時被恐怖份子綁架可以求救

Book枱
購物保險

細頭
唔好話去旅行 戲院唔開連百老匯8折都用唔著
但硬食$7800年費

美心半價

太子女不了

我地成家係輪流申請
因為可以用機場貴賓室 附屬卡都用得
但一要俾年費就cut
btw有時買野/食肆會有優惠

識玩可以玩埋出卡食迎新大法

same
我16萬額
而家1）冇得飛，2)只可入5次魚蛋,3)am年年加價
收年費即cut

而家改左
我幾個$7800 fd都打算cut

AE畀咗個靚offer 咪申請嚟玩下 無乜用過 遲下就cut

一出左張卡一個月就要比架啦喎，不停用一個月就cut?

轉左用hsbc visa

可能啲頭一年免費
之後果年收錢

年頭已 Cut !!

Member since 2008 (白金細頭)

賺迎新里數

佢應該唔係白金卡 大細頭都一定要比年費

成家用國泰果張應該 頭一年免年費

係啦，或者cash blue果啲
大細頭你一開卡就即收

我地係用國泰個張
頭一年免年費
我都覺AE好麻煩
好多地方唔收又要俾年費
我地都係主要為左貴賓室姐

剛剛cut左， 依家其他卡太多回贈，簽唔到ae

食迎新，完。